有無瑜伽班推介

我上旋拍見到好多人都係上面招生
但又唔知邊間好
第一次上係咪搵小人上堂會好啲？
驚去到又咩都唔識好尷尬

上左幾個月，老師人夾人，同埋一大堆唔識教

留名同問 新手想玩下瑜珈完全唔知點入手

我就係驚搵到d唔好既老師
有無邊個ok可以介紹？

我都係 有fd推介工聯會個d 話好平
但我又驚好hea

有個上開因為佢小班好似比較focus，不過佢唔係淨拉筋個種，有少少muscule training，唔知你鍾唔鍾意

唔想幫佢宣傳，變左好多人上無得小班

有啲興趣

yoga fire

留名同問，想係觀塘附近上

Btw 我之前上過工聯會其他運動班，好多人好迫，張瑜珈墊仲要係臭既

我中意呢種啊
小班即係幾多人？
留tg ok?

請問係咪你上開？幾多人一班左右？

勁驚

最多好似6個，觀塘工廈上堂
tg: b123aaa

我都上過，教個個師奶黎既

我上過佢拉筋班

Tg左你 睇下收唔收到

Push

留名 想學但唔知點入手
d筋硬到仆街

下個星期去試樓上巴打推介個間
試完再share

觀塘

如果你去上唔好相認

有無係屯元天既推薦下

元朗長春藤

有無九龍灣、觀塘區既孕婦瑜伽推介

乜大肚可以上瑜伽？ 真心唔知

太子有一間有朋友上過

報告番上咗大約一個月，當中斷下續下
感覺有上上完係會精神點
但次次第二日都肌肉痛到仆街
應該會繼續玩

有無空中yoga推介?

空中yoga係唔係好驚？
同埋有無見過男人上堂

開頭一兩堂會驚 男人好少見

瑜心舍

空中瑜珈啱啱開始玩會驚，但玩耐左會上癮～

I always towel off the yoga mat after using it

I go to pure yoga and I always towel off the yoga 🧘🏻‍♂️mat after using it but some people leave sweat on the mats and don’t towel them off

係邊？

pure yoga expensive

我係去尖沙嘴嗰間，好多區都有

好似唔錯
一班有幾多人？ 我中意小班

空中瑜珈最多十人。其他瑜珈15-18人吧，係小班。

咁都算多人喎
我上開都係8人以下
因為一人多啲老師都唔得閒理你

I’ve assigned an hour for my yoga 🧘🏻‍♀️ session

樓主你本身啲筋硬唔硬

會唔會貴啲
我而家個到6個人左右但唔洗$100堂

硬到仆街
老師會分stage比我地做 做stage1跟住可以既做埋2,3
開頭stage1都好辛苦 而家好似進步左有某啲做到stage2

大概幾錢？

有冇港島差唔多價錢既介紹下 唔想過海

10堂一齊買，一堂大概$118。之後可以用apps報名，堂開始前四個鐘前可以隨便取消，好方便㗎

港島偏貴
尖咀個頭？

好勁

英文？會唔會好難明？

對我黎講 尖咀衰過觀塘

都幾同意
如果我唔洗佢幫我執動作我不如係屋企睇youtube做

咁真係唔知
Cwb應該有？

遲下試你講嗰間觀塘

幾時？見到我唔好相認

未決定

留名
有冇邊D係岩男仔玩
玩過幾間都係得我一個男仔好尷尬

有無邊啲係可以lunch time 1-2嘅
觀塘區
之前學過半年 返學就唔到時間放棄咗

全部都好pro 可以試下喎

係咩 我個間除左我都有幾個男

邊間?

你係巴？

之前講過觀塘，見到前面有絲打post左link先post
唔好話我廣告，都係跟佢學咗兩個月喳

係
唔好笑我 筋好硬

你嗰間咁多巴上

而家連登巴絲都要強身健體嘛

一堂都係1-2個 唔係堂堂都全部黎晒
只係我上得密認到人

第一次join ClassPass 幾好，地點、時間都flexible同你可以feel下自己想唔想繼續，如果想，可以考慮下pure, 但真係要好commit之得，因為好L貴

我自己ClassPass 上咗2個月到，真係覺得會繼續做先join pure, pure 每日死都上一至兩堂

諗住一個禮拜上一堂嘅，classpass幾好

其實pure幾錢？

係咪可以揀周圍d堂上？

睇吓邊間join 九龍區最平$898

咁一個星期真係起碼要上兩堂先抵
利申 窮撚

一星期兩堂唔難既 搵間近自己大啲動力既
我搵左個miss好啱自己 都regular上佢堂

用緊classpass +1
啱初學因為你可以好flexible試唔同studio，通常都係小班細studio
最好係佢會平過你同一間瑜珈館買堂好多最平試過$75有一堂

試完你就知邊間好就可以繼續專攻嗰間

試堂$80

初學者想學有咩推介？ 唔好太貴 最好一班10人內